有冇人耳水不平衡？

唔知應該開邊個台

小弟今朝6點幾醒果時係打則訓
一轉邊訓就突然好暈 同埋好想噁

咁果陣諗住訓下無事

點知口岩口岩起身個情況都係無改善...

上網睇我嘅症狀就係耳水不平衡

有冇巴打有相同狀況啊

有呀
我維持左10年左右
醫生話冇得斷尾
身子弱果排就會天旋地轉

點解會無啦啦咁

最辛苦個段時間好似日日係風浪入面既船度
企都企唔穩

冇得救，我都係突然間有
睇醫生話冇原因

訓之前有冇扑野搖下啲耳水

佢都係咁答我

試過
好撚恐怖
上下左右都分唔到

我而家唔敢起身
Keep住同一個位置訓

無啊

我係天旋地轉

一陣去睇家庭e生
都唔知點行過去

有次次都想死

same
有一日試過返返下工暈...面青口唇白...
最後頂唔順同大佬講聲，早左半個鐘走去睇醫生...
但最on9係...我去到診所，其實已經冇咁暈
醫生又係話，冇得解，冇得斷尾

我諗感覺差唔多
要即刻訓係度
次次都暈足幾日先慢慢好

狂嘔 睇完醫生過一日好番

我今朝係向左打則訓無事
轉向右邊就黎料

如果病發 最好訓床休息 唔好轉位置 最緊要多d休息 注意返水份補充

lm